Documento gerado sob autenticação Nº GHO.400.901.QOA, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11561                  de  27/12/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor ROMULO PLENTZ GIRALT, matrícula SIAPE n° 2174715, lotado e em exercício no Departamento de
Arquitetura da Faculdade de Arquitetura, da classe C  de Professor Adjunto, nível 01, para a classe C  de
Professor Adjunto, nível 02, referente ao interstício de 05/11/2015 a 04/11/2017, com vigência financeira a
partir de 05/11/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações  e  a  Resolução  nº  12/1995-COCEP,  alterada  pela  Decisão  nº  401/2013-CONSUN.  Processo  nº
23078.520400/2017-95.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
